本人將考慮起訴中聯辦失職及抗疫不力

反抗政府即時入獄

支持，記得拎法援

香港有法治架